[突發］手指插住拎唔返黎！

啱啱諗住抆走隻無線mouse 手指
但唔知做乜春抆唔到
依加點算

你對住個mic位大嗌

唔好同我鬥力呀仆街仔

入面個巴打就會放手(好似係

比啲掙扎

屌 隻mouse諗住分比兩部電腦用

我笑到d腸跌晒出黎xd

部電腦買左兩粒鐘咋 唔係咁快少左個usb位呀

仆你個臭街

戇鳩小陣啦好嗎

睇到呢度笑咗出嚟

鉗仔

識唔識用鉗

屌, 笑死我

Live

笑到gapgap聲

好笑

強帖留名

笑到反肚

on撚鳩
插唔入明顯係插錯方向啦 仲係鳩咁用力插入去
我建議你依家磨平佢，癈事之後用個陣又唔小心比舊野吉親

隻USB 幾多GB
當多左個HDD 用

建議買把尖嘴鉗返嚟夾返出嚟

我都試過 一鳩樣
用鉗夾住用啲力抆佢出嚟啦
件事教訓你咪撚用無牌垃圾貨

唔係插錯 隻mouse係用到

咪住先 定你係插左落去用完抆唔返

諗返起之前有個巴打去女朋友屋企撞正條囡屋企人返去
匿喺衣櫃出唔到去嗰個post

Exact7ly

你扯個時
個心要諗住唔係扯個usb出黎
而係推部電腦出去
咁就一定得

笑死我喇

笑撚死

正評比個斷口位

落啲KY啦

笑撚到仆街

之前都試過 都係呢種鉗就夾得返

試左唔得

睇錯指插拎唔番出黎 我出番去先

小心有牙

萬能鋰魚鉗

冷縮熱脹，放喺冰箱再開

笑到我

我依家一路笑一路汁番啲腸入肚xd

岩岩買，未完保養 就拎去整啦

幾特別呀 當裝飾囉

點解扭唔到出黎

用液態氮令佢收縮

冇用嫁唔洗拆
你拆左都抆唔到

同款機 d USB 難插難抆算小事，遲d 會係咁斷wifi

抵

拎去整啦

D你老母

做乜姐你

電話禁極刀

好緊，真係下下都想出

咪咩住呀on9仔
柒撚咗喇你
潛啦柒頭

諗住拆開個殻成個usb port拆走？

用鉗係唯一辦法

唔撚係掛

你話笑死唔笑死

新機d usb好難抽插

唔緊要啦，一部電腦應該多過一個usb

試過用鉗得咗 然後即刻拎去整
巴打加油

食食下飯笑死

做乜撚嘢

有冇咁撚柒呀

wd 40 潤滑一下先鉗

你有冇聽過熱脹冷縮呀 倒啲熱水落去啦

咩機

比左錢買三個位點解依加得兩個先

Dell 7460

以後唔買

我以後都唔買

拎上保養定樓下電腦鋪整好

最好笑係下面張圖

見到上面買左兩個鐘既新電腦都冇咩野

睇到呢到大笑左出聲

家父成功破壞左

奉勸大家買呢個牌子要睇路

我上次都試過不過係電話
搵個鉗炆返出黎就得架啦

而下真係好好笑

好慘

笑到無力

咁個usb port仲用唔用到

用到 圖中發光隻手指就係啱先個位
幾驚插入去又抆唔返出黎

T

有咩好笑
明明成件事就係一件悲劇

笑撚到我

笑笑笑。

樓主女人黎？一d力都無

好彩你未拆機，一陣拆完唔識砌返仲悲劇

地鐵忍笑忍得好辛苦 屌你

用咗十幾年電腦第一次見到咁

係咪暴力插錯去 HDMI

試下熄機reboot

伯父好波

( Show Blocked User - 人世無常 )

想拆機真係無撚腦

明明外傷走去開刀

我都諗到呢個

其實拆唔到又係要買多隻mouse
而家拆爛左都係要買過隻
一開始就買多隻咪得囉

傻閪

屌又黎
一個po 竟然笑左兩次

樓主live 整返佢出黎
用老虎鉗

煲蓋事件

我真係唔識

CLS

笑死人咩DLLMCH

笑撚左

依加我隻手指真係有事
起水泡

有聲

笑到仆街

抽象派

仆街笑撚死

屌, 終於明上面果3架飛機係咩意思啦
連登仔D創意力同聯想力真係勁撚到喊出黎

你再數下

咁耐都記得👍🏻

要用鐵沙掌先幫到你

個個post都見呢啲圖 好撚煩

樓主係咪以為usb port位係夾埋
一舊野黎架喎拆蓋有咩用

未㩒入嚟仲以為係真嘅手指插住咗

喺條街度大笑o左

屌

用鉗啦,拆左部機係無撚用架

咁都有得笑

有冇人整A-7版

屌，笑撚到gap gap 聲

笑撚死我

我試過用iphone lightning線插nokia 火牛
蚊唔返出來
去到apple store比入面後台d師傅搞
佢地好似知咩事兩分鐘拎返出來比我

活塞男

即刻諗起煲蓋

唔係今日係黃金幫我買果位巴打吓話

相認

btw樓豬真係
我估一定係女仔黎, 反轉USB插都有.....
真心感謝提供笑話

反轉會插得入架？

唔好相認得唔得，唔想咁廢J，一個post笑三次。

講多次 ，我無掉轉插 如果我掉轉插係用唔到個mouse

真係相認

用尖咀鉗咪搞撚掂

get錯sor
btw買過隻啦

之前surface book有同樣問題
sip 張紙仔入去就得

用鉗鉗返出嚟

有冇link?

屌你老母

依啲圖仲好笑

屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹
屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹

大笑左

揚名腦場

咁都可以相認

屌你老母 第一次見

搞唔到既拎番落黎幫你試試 都係就咁夾出黎

變左恥笑圖貼圖區

有冇多d呢d圖睇
一睇就想笑

A渣垃圾機

喱o的圖可以打咩key word搵

樓主真係好撚垃圾，抆隻usb都要老豆幫

好耐無見硬件台post 上熱門

好撚柒

睇到呢到忍唔住大笑

汁你老母
Xd你老母
我而家就真係執你老母一劑喇
字都唔撚識打就走出嚟吠

嗱我明你講咩
但有啲外傷係要開刀嘅

屌 呢類post好撚正

渣ga

唔好再推啦

屌我望咗陣先get到

巴打想問inspiron 7460係咁死 wifi 係咩事，部野係連左wifi,但封包係極少，好多時都load 空氣

傻鳩
反轉點插入去呀

同個post有乜關係

下次插之前搽KY先

用膠紙封哂其他usb，叉電，散熱位
封淨一個位，對住佢用力吹
好似可以吹返出來

你咁拎 唔怕佢突然出得番黎咩

唔好意笑左

我

照張圖嚟睇，下面應該係床褥之類嘅嘢

真心想問呢啲揭開機頭嘅相要點search

See it

好好笑

唔該晒巴打

抆返隻手指出嚟
個port位仲用到樓主都算好彩

笑左出聲

屌仲推

睇錯指插

笑左

試過 ， 用鉗夾返出黎is ok.
不過mouse就救唔返
Usb port 冇事

一係wifi卡一係router